現階段無線叉電便利性係邊？

我做多個插入動作
拎住部電話都仲可以做有限度移動
又可以講電話
好過部機瞓的係度無得用

等人覺得好高科技咁囉
實際上無咩用途

我都想知有咩好用？

有用無線尿袋，出街用少條線唔怕勾住野
不過都幾慢

無線尿袋就一定戇鳩既
平時喺屋企同公司都叫OK既
要用嗰時唔使又插又抆

除非做到短距離傳輸(within 5m)

岩岩先用club 分換左舊，琴日就見到新聞話傷電……

差電速度比我想像快，但唔知係咪原理問題，無線速完d 電去得快d, 無用電線充咁耐用

用少左USB C插頭，個插頭耐用啲
遲啲應該有啲痴線佬想淘汰 usb插頭

高科技你識條鐵咩

依家既無線充電係實驗
黎緊會出遠距離無線充電

就噉放部機係度就差到電
唔使慢慢搵位插
而且插得多 線同type c 位都會損耗

都係頂住雞頭先姐
人地俾咁多錢佢研發
佢唔出d新野又會俾人屌

依家個係做到無線叉電
不過距離問題又要研發
又可以cap一大筆數

無線充會發熱

但電池嘅壽命係計充電嘅次數，充緊時你拎起黎用幾次，咁粒電咪會好快打柴？

2018有幾可會插爛port

除咗係夜晚冇開燈想叉電唔洗搵線之外都冇乜便利性 叉得又唔係好快 係叉過夜會叫做叉得足

如果淘汰usb type c
an俠咪唔可以用插線過檔入PC呢個功能黎打J/攻擊ifan囉

你個無線叉電唔洗插穌比電?

如果所有devices都可以wireless charging
其實都幾方便 唔使逐樣插線
放哂上塊板就搞掂

無線㕚無線叉電器

個速度慢幾倍真心覺得無意義

而家仲係半成品，現階段做唔到真無線差電（～5m)，好似外國有d地方例如cafe將所有檯都換晒做個charger，你擺上去就直接差電，但好似用處都唔太大

agger
係公司用超方便
返埋位放底就叉
去廁所同同事吹水拎起就走得

4、5年前android windows phone 己經用緊無線叉電。（Qi) 有幾先進？ 我由windows phone 用無線叉電到nexus 5 。個時未有快充。用叉電版同插線都係差唔多速度。
係寫寫枱放塊叉電版，真心係方便。同埋可以長期叉電。唔怕無電。
到而家 windows phone 都收埋皮。android 又講緊好機都快叉。如果Qi 冇乜突破。遲早被淘汰。只係唔知點解apple 而家先adapt 。

唔覺 插住線可以一路用一路叉 一樣係放係個位度

以依家科技，有限既無線差電距離幾多

咪撚on9啦, 兩隻咪一鳩樣有得用cloud

夜晚訓教唔洗搵線 固定果個位差

我一掉底就係,你仲要搵條線插
我一拎起就行得,你仲要蚊走條線
咁都一樣?

暫時唔覺得有用
要擺係度先叉到 就無得邊叉邊玩
唯一好處係叉電唔會kick 到條線跌爆mon
不過叉得太慢 唔實用

你覺得無分別咪繼續用線叉
用線叉係有佢既好處 我係屋企都係用線叉
但唔洗講到無線叉一無是處

如果佢追得上線叉既速度會好好多

唔驚插口壞

an俠年年都用插usb黎打J嫁wo
洗唔洗比埋link出黎 bin c
我都話 e家cloud時代用晒cloud嫁啦 佢話用線方便d wo

其實多個選擇啫
臨瞓前仲要篤電話咪用線叉唔篤咪擺喺度無線叉囉
至少唔使摸黑搵個頭係邊

篇野話你插線的話到左100%會轉做條線直接供電
但用無線，佢就依然不斷重複緊用左少少電-》充電器幫你充返依個過程，所以舊電會好快打柴

你篤到0%都好訓醒覺都叉爆架啦用緊個陣唔叉有乜問題

當真係有遠距離無線充電個下
你粒電日日都係100%架啦
到時柴到得返1000mAh都唔驚啦

你個叉多左點
好得意

減少插口損耗，減少線材質素影響

講真可以換電最撚方便

話唔洗摸黑搵頭嗰啲巴打係咪慳到燈都唔開

你忽略左好多毒撚要攬住電話等女神覆機
等到訓着 係唔會擺低叉電去訓覺

尿袋

睇個勢apple過兩代連lightening都廢埋

你冇錢買多條線
叉完又要抆返出嚟？

我以為個moon污糟左

我淘左個無線叉電
都成舊水一個
有時叉半個鐘熱到仆街
有時叉好耐又無事

如果係10W無線充不嬲係咁熱 又充得慢
蘋果7.5W可能係平衡左發熱同速度
慢就係慢,睇你使用場景

得返1%嗰陣電話響都唔知叉電好定聽電話好

放係車度

型囉

belkin 7.5w放係枱頭不知幾方便

我部車有 一上車擺部電話就差電不知幾方便

THIS

用緊覺得好方便wo
行開行埋就咁放上去就得

豐田2018alphard中間都有
不過好撚鳩
有指定型號

成件事都on9
如果掂住就叫無線
咁戴套都叫中出啦

而家好少少既車, 直接有內置無線差電板係架車, 我放部機係車, 佢就自己差... 有咩唔好?

唔撚同啦，要用耳機比喻嘅應該係你隻耳仔要貼落個電話到聽同你戴耳機做比較

唔會踢到條線

contact 同 wire
點解冇分別?

充電都無人屌

蝗字正式入侵香港

短距離wireless charging只係測試市場同埋吸引投資
True indoor wireless charging 依家已經有，但唔會係普通市面買到

算鳩數啦

佢難在功率問題，太大又超標，太細又叉唔到

差座有用，尿袋冇用又要禁制

係公司用無線叉電 好方便

lm

安裝成本同效率，都未做到普及性
Short range wireless charging 好多年前都一早有，但到今日先咁多產品
點樣將技術普及化係十分耗時耗資源去做

講真，整大功率真係咁難咩
但要過到安全檢測先得架

唉 cap埋圖比妳睇啦
an俠不願面對

你無wireless handfree?
由得佢掉向度叉我講住電話再行去裝杯咖啡都仲得呀
再者我掉底就叉得唔使驚行開行埋唔記得插返條線
你驚你自已得電話得返1%好過啦

wireless handfree原來係人都有

便乜撚野利性死蝗蟲?

方便呀, 我呢啲唔鐘意叉住電用電話既覺得好正, 放底就叉要用就拎起就得.

買隻唔係平放既咪都可以一路叉一路用

講到尾，要擺係固定某個差電，我不如用番有線，你都on99

改正：某個位差電，又唔可以郁佢

冇好出奇咩？

無線义電除左慳返你個一秒半秒既插線抆線時間
根本完全冇一樣係方便
如果佢可以做到有一定距離下义電
咁都有d意思
我本身插住線都仲話起碼可以用部電話

舉個例我要打機睇戲可以义住打/睇
用無線义電我打/睇到冇電要放返低部機等佢义
咁撚on9既野都接受到
我會話個方向係好
但技術未成熟
一係佢可以有一定距離义電
又或者除非佢一塊板可以义好多部
咁都叫有d意思

無線差對於返工成日行出行入既人好方便
直立式無線差座配合face ID真係一流

幾何會抽插到個type c 位壞 個位預左俾人抽插如果咁易壞就qc 問題啦。
同有d 人用iphone 唔敢禁粒home 掣一樣， 又話驚易壞。 大佬呀， 人地設計粒掣俾你禁， 就緊係可以頂到一段長時間嫁啦。

淘汰左點賣轉插？
apple 先冇咁笨